突發 關 愛 坐

點解冇人坐嘅
七月樓樓係咪比👻坐

關愛座獵人 見到即坐 就算正常座位有空位

唔講咁多 即刻坐底